講真娛樂台真係變哂

娛樂台suppose係娛樂嘅地方 輕輕鬆鬆傾下娛樂嘢
宜家變哂唔講政治唔得 講娛樂嘢就係五毛pr公司
娛樂圈嘅嘢大家傾下八婆下咪算 另一邊就有堆人就話傾嚟做乜 都無得屌啲明星
咩崇日崇韓崇港都唔緊要 都係講緊娛樂嘢
宜家連youtuber都入侵埋娛樂台
喂 你知唔知咩叫YouTube㗎？
跟住啲咩kol呃錢呃蝦條又開係娛樂台
其實唔關娛樂台事囉
我宜家真係少咗上 又悶又一言堂 成堆on99咁

仲有我啲高汁po頂住…

好波!

小薯茄啱青奴微辣係娛樂台
屎萊姆慕容公子唔係

國難當前 識唔識分輕重？

MC Jin = 偽善撚樣 無成本就譴責警暴 人地一講香港警暴就即係block7人

樓主係咪食錯藥。今日咁撚正常
不過支持

🤧

國你老母難咩 入娛樂台就講娛樂既野㗎啦屌

樓主好波

🤔

🤔🤔

點解魚台會變成咁

娛樂台講娛樂嘢有咩問題？
定係你唔撚識字？

唔鍾意咪走囉柒頭
又無人留你
現實同網上都得唔到你想要既野

你個名同你真係好襯
失敗

駁唔到就發爛炸cctoy肉酸到

我留佢 你柒左

你同d「唔鍾意香港現況，咪移民去其它地方住囉」嘅藍絲有咩分別？

我留佢

樓主大把人留 你好柒

認真答你
我又無話唔畀樓豬講娛樂野
只係叫佢分輕重唔好咁多嗲
娛樂圈同政治分得開就唔會咁多藝人奶共喇

至於你個問題
你咁唔鍾意一個地方又改變唔到咪移民囉
香港我係唔鍾意所以我會想改變佢而唔是淨係鳩up
係咁多

叫人「唔好咁多嗲」，你咁樣算唔算摧毀緊一個人嘅「言論自由」？

廢老留啖氣食水仙la

認真答你
我又無話唔畀層主講政治嘢
只係叫佢分輕重唔好咁多嗲
娛樂圈同娛樂台分得開我就唔會出post屌人講啲唔關娛樂圈嘅嘢喇

至於你個問題
你咁唔鍾意一個地方又改變唔到咪移民囉
娛樂台我係唔鍾意所以我會想改變佢而唔是淨係鳩up
係咁多

變左質好耐了

吹大左
我無權無勢又唔係政府點憑一句說說摧毀言論自由
讀多少少書先拋書包

吹大左
我無權無勢又唔係連狗點憑一句說說摧毀娛樂台
讀多少少書先拋書包

點解會變成咁

娛樂台未變返正常

咁你憑乜嘢叫人收嗲？

我讀得書少，兄台你不如解釋吓「言論自由」嘅意思俾我知？

你quote錯

垃圾成班娛狗圍爐

應該仲團結過你地cctoy狗

sorry我認我柒咗😅。

一起底就知咩料, 行動日前你仲係開十幾個日洗版
香港人既重要日子你都冇自覺要關心既
憑咩要人尊重你班娛狗

從來都唔係娛台變質, 係娛台既人都有自覺為香港人做野, 得番你班娛狗日日發癲咬人丁女玩標籤

團唔團結自己知啦, 入親個個post都一定係你地幾個撚樣, 入一個行動post都多人過你地100倍

挽留

然而時事台冷氣軍師每逢行動日，就推d手足出去送死。

自己就安坐家中，慘叫：「手足。」

笑撚死 行動日似你地開十幾個post水人去送頭？你覺得我需要尊重你地呢班冷氣軍師送手足坐監嘅垃圾？
我地追星嘅肯定做得多嘢過你班網軍 你地慢慢打飛機自以為自己先係付出得最多囉
團結邊夠cctoy嚟啊 一個行動不斷互屌捉鬼 衰咗就賴鳩人 肉酸死

我想魚台變返kpop台我對youtuber d八掛冇興趣

屌咁多樣野駁唔到就唔好專登搵樣野黎駁啦, 好肉酸
冷氣軍師有又點? 人數又有幾多? 一班五毛玩分化
大個啦關心下社會打少d丁啦仆街

你何嘗又唔係分化緊娛樂台啊弱智仔proofread下再reply啦

agger

唔識, 咁點

印度佬不再好笑

話之你行動post有千軍萬馬留言，網上面嘅百萬雄師都不如現實世界嘅一個睇哨人。

我行動日都有幫手推行動post

樓主,呢到係連登,你開post照開唔洗咁認真理人點睇
唔通24小時傾政治諗政治
但你講得好中
講/開post非運動既野就係5毛

傻鳩，網上留言就等於現實唔做野？行動post tg group組幾多team勇武同睇哨呀？
仲講埋咩娛狗做得多野過cctai打丁就有份手足唔係你地叫，收皮啦

你走黎踩人場叫人走

傻鳩，網上留言就等於現實唔做野？行動post tg group組幾多team勇武同睇哨呀？

你自己都答咗啦 仲有咩好講

咁你又知人地娛台開完post之後現實冇做嘢？

咁你就收皮啦
憑咩叫人收嗲?你邊撚個?

香港革命唔會成功就係因為有你呢D咁既態度既人
你地D咁既寸嘴自以為是態度已經趕撚走左好多同路人
好自為知啦

呢班人根本係小眾中既小眾

你無睇佢打咩？
佢咁都叫同路人

Cctai黎緊64又想水幾多後生仔出去送頭

傻鳩，網上留言就等於現實唔做野
屌你自己都答左啦

番出去啦柒頭
最撚憎你呢D寸嘴態度
已經趕撚走左唔知幾多同路人

我點解唔可以叫人收聲
自己wiki啦 仲細咩伸手黨

weki meki就comeback，我幾期待。

跟住就有傻鳩好似你咁衝出黎話連登變左好多

的確喎 多咗你呢啲水人出嚟送頭嘅死賤種囉

？

mc jin block你留言，你會不滿佢，因為佢禁殺緊你嘅言論自由。

然後轉個頭你就叫人收聲。

好彩一早退出左愚樂台 依家得閒先過黎笑下你班傻9 因為現實有更多更重要既事去做..

錯比喻
我點樣阻人留言？
我只係笑鳩佢block人 幾時講緊佢阻止言論自由
你其實知唔知點先阻到人言論自由

見到樓豬咁唔開心 我決定要去娛樂台開多d政治post

而家係有少少悶

我都話我讀得書少，不如你解釋吓咩叫「言論自由」？

然後再睇吓個含義同你叫人「唔好咁多嗲」有冇衝突同矛盾？

我都咁話
咁似我之前講過。。。

我有自由
叫你「唔好咁多嗲」

如果我係連仔 我阻你留言 我係影響言論自由
如果我係政府 我立法阻你留言 我都係影響言論自由
我係nobody點樣影響言論自由
唔同人做唔同野有唔同效果 你攪清楚先

多謝你咁睇得起我

咁我地都有自由「多嗲」。

既然你又有自由，我又有自由，咁憑乜嘢叫我地收嗲？